今日比個肥婆串到一棵都無

A0左太耐想出pool
於是膽粗粗同肥婆講
我： 肥婆：

我：不如我地一齊啦
肥婆：吓？你講笑炸話
我：我認真嫁
肥：咪玩啦
我：我無玩阿！
肥：痴線，你照下鏡先啦 又矮又柒
點拍得落手阿
我：.....

好想搵loan 損阿
連登仔又話肥婆最易食既
點解要呃我

死肥婆

一橦呀

一棟啊

一凍呀

大家都是文盲
不用分得那麼細

肥婆易溝說根本係假
與其都係難，不如溝靚女好過

一洞阿

笑撚死我